[得一圖] 撞正咁岩樓下看更哥哥係林慧韡cosplay？

帶頭盔 純粹個人望落似
好耐先見佢一次

自行放大
唔講以為係真人
唔似都唔好屌鬼
btw有冇巴打識佢
利申 我見過咁多看更 佢係我覺得最型個個

屯門？

友愛邨？

達哥唔開台就係黎左呢度開工

側面睇似到

正解

唔係

我想合照但淆底

側面好似

同佢講達朝話試下先啦

好似

真係似喎

良景田景

幫咩game拍緊廣告

林慧韡生日快樂

冇睇錯果度應該黃大仙黎 ip都唔使check

良俊樓？

唔知林慧韡係邊個，我Google一搜，發覺佢好似達哥。有冇人都覺得？？？

真係好似，但係又好似有少少分別。有冇人都覺得？？？

唔好相認 不過唔係良俊

達叔無處不在

自己重覆你個名

達哥正職原來係看更

你真係on9得可以

唔知邊個 呢

Leung Wai?!

利申 之前已經見過一次

一出lift對到正 見到佢 忍唔住笑

男友係隔離望住我笑 笑到成個大堂都聽到我把聲好撚老尷

但其實 我真係覺得佢幾型

屌你老母

拍廣告咋

田敦樓 ？

你個名真係好不安

良賢？

達哥好似有個廣告真係做看更喎

屌你老母。改名啦

晚晚見佢係良景老麥買野食，忍得好辛苦

前幾日先見到佢做樓下看更 佢真係同達哥一撚樣 重好型咁係度搖個杯

我重諗緊達哥係咪賺外快

其實係我

良景

我唔知佢平時係番夜更睇邊棟 有冇巴絲知 求答

其實我係你粉絲 可唔可以合照一張

勿相認 我係1 2號𨋢

偉

木村表示WTF?

天生冇罪㗎
但面型襯番哂個髮型
加上佢琴晚每一個動作
都足以令我覺得佢係達哥2.0

應該係佢啦
有冇巴打去問？

有啲似蔡思貝

我住你同一座

試下行埋去講：阿拉瓜，巴拉巴

topic 句中文

1999

達太祖 做咩要望住個cctv

iOS block左呢條友之後
個名變哂心心 好舒暢

有一晚 良賢

良乜良物架喇

搵日潛入去逐幢搵

唔怪得會停直播 原來做秘撈
看更做12個鐘係辛苦啲

多圖plz
側面睇落好型

想睇佢正面

呢個責任就交比你喇巴打

等我夜啲番屋企先

Lm

😂😂😂